[三生三世十里桃花1]無人開我開

睇完第1集，都唔知自己睇左咩，唔明點解會紅

same

多謝Tbb 剪到咁

直接睇小記都好睇過佢

我都搞唔到發生乜事。一黎就好似要搞師生戀咁

點解首歌唔係硬c唱，唔睇及

了

睇埋落去啦, 呢套真係好好睇

只睇姑姑版

開定電視 睇第2集 希望唔好令我失望

楊冪髮線好高

上youtube睇原汁版算啦

一開始頭幾集係有少少悶既

男主角出咗未？

未, 好似第8集左右先出

好似10幾集先出

原版, 我冇睇tbb版

佢半個鐘一集唔掂啦～
人地果時係一次播兩集～
一日兩粒鐘～先唔覺節奏慢～
佢半粒一集會慢到仆街
素素上天宮用佢個速度播會變成廿幾集先完果part~
節奏太慢會變成悶到仆街～

所以TBB奄左好多

我仲以為戰神 係男主角 套野玩師生戀

個金蓮喺咩料

第一次睇都以為係，同小說原著好唔同

楊冪係咪會同佢師父一齊

唔係師生戀

岩岩食飯果時睇一睇tbb
痴線架cut撚左勁多wor
第二集就入左翼界